

Naši športovci absolvovali veľmi úspešné majstrovstvá sveta v Paríži, kde získali 3 zlaté, 2 strieborné medaily a v hodnotení národov skončili na treťom mieste.

Zaujímavosťou dvoch našich zlatých medailí je, že jednu sme získali ako priekopníci kategórie JUNIOR ŽENA. Naša reprezentantka Klaudia Medžová nemohla obsadiť horšie miesto, ale história sa nepýta. Jednoducho je majsterkou sveta. Dá sa povedať, že sme sa prejavili ako štát, ktorý pracuje v rámci naturálnej kulturistiky a fitness najlepšie s mládežou, lebo na naše prekvapenie táto kategória bola obsadená len zo Slovenska. 15 členských štátov sa na tejto kategórii nezúčastnilo, čo značí našu dobrú prácu. Druhú zlatú medailu, ktorú by som chcel dať do pozornosti, sme získali v kategórii MASTERS II, kde náš reprezentant Koloman Tóth, získal zlatú medailu v najsilnejšie obsadenej kategórii (13 súťažiacich). Samozrejme si vážim aj zlatú medailu, ktorú získala Denisa Őszi, strieborné medaily, ktoré získali Matej Nociar a Roman Vadkerti a taktiež všetky bodové umiestnenia našich reprezentantov. Myslím, že tretie miesto v hodnotení národov je veľký úspech slovenskej naturálnej kulturistiky. Uvedené výsledky športovcov našej federácie upútali i športový denník Šport, v ktorom bude krátka reportáž s fotografiou reprezentácie dňa 23.11.2013. Reportáž si môžete prečítať po kliknutí na obrázok



Prajem všetkým priaznivcom naturálnej kulturistiky veľa zdravia a úspechov. Teším sa na stretnutia na súťažiach, ktoré sa uskutočnia v budúcom roku. Výkonná rada SSNKF upresní začiatkom budúceho roku presný rozpis domácich i zahraničných súťaží, ktorých sa každý naturálny kulturista bude môcť zúčastniť.
